致函中央求助抗疫無回覆？特首稱抗疫以科學理論為本 不評論政府與中央文書往來

林鄭月娥被問到有關向中央提交抗疫報告的報道時指出，不會評論特區政府與中央政府之間的文書往來及內部溝通，否認刻意迴避傳媒，強調本港的抗疫工作，以科學及理論為本。

林鄭月娥亦承認，近日內地抵港人數增加，指本港目前有能力承受，又認為情況正正解釋政府為何不能完全封閉兩地關口。

根本無人理佢條柒婆！

林鄭月娥：已致函國務院求助確保本港口罩供應
2020-01-25 HKT 18:55

行政長官林鄭月娥表示，預計春節期間部分口罩生產工廠休息，當局會與供應商合作，確保口罩穩定供應，她今日已親自致函國務院，希望相關單位提供所需協助。

對於澳門實施限購口罩措施，林鄭月娥被問到香港的安排會否落後於人，她說目前口罩最大問題是供應，如果在供應緊張時實施限購，市民更加買不到，所以最重要是積極主動增加供應，要增加供應才可考慮其他分配措施，甚至有人建議限制每人購買口罩數量，或者政府在個別地點派發口罩，她說政府都會考慮。

衞生署署長陳漢儀早前在記者會上表示，有病徵才需要戴口罩，林鄭月娥被問到，官員是否因應禁蒙面法而不敢呼籲公眾戴口罩，林鄭月娥回應，陳漢儀多年負責維護民康工作，如果揣測對方因應禁蒙面法而不呼籲市民戴口罩，是對她不公道。

林鄭月娥說，戴口罩要考慮效益，到人多的地方、自己身體不適、照顧者及公共交通上提供服務的人士，配戴口罩是適當做法，但其他人就毋須硬性規定要戴口罩。她又提到，由於不知特區政府爭取口罩供應何時達到成效，希望市民尤其是學生，盡量避免去人流密集的地方，她認為這樣亦可減少使用口罩。

屌佢個臭閪喇

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在